［香港又衝出國際]Alan walker 同勝利合作首新歌MV黎左香港拍喎

琴晚見到alan walker 個ig share 左佢首新歌mv片
見到有架紅van ，好奇走左去睇
無睇錯應該係旺角，但香港取景今次冇sleep me to sleep 咁長。但首歌係幾正！！

利申：旺角條友係咪香港人？